梁朝偉型爆賞櫻 帥氣邪笑模樣顛到眾生！！！

好撚靚仔呀呀呀呀呀呀呀
痴撚線呀呀呀呀呀呀呀呀
尖叫左十秒呀呀呀呀呀呀

呢個男人56都咁撚靚仔是咪痴撚線
今晚訓唔著了扯撚到上太空。。。

你有邊日係訓得著

美

成個呀伯咁

你影架美美

件衫咩牌子

第一張好似剩係得個頭咁。。。

嗚哇呼吸唔到了要去醫院聞氣！！！

隻藍好唔襯

好撚型

睇到劉嘉玲IG 就即刻上黎睇下美人有冇開po
結果真係有

勁可愛

chok

美又打j

第三幅

劉+0一定前世拯救咗地球

櫻花只開一季，真愛只有一次，如果你只是寂寞，請不要愛我。

D人成日讚佢對眼 其實想講個咀仔都好屈

就算佢某日變咗阿伯, 但佢喺我心裡面永遠都係周慕雲。

點解要笠住頂帽

真係估佢唔到

額頭 堂眉靚 山根高
髮質又靚
真係除咗矮冇嘢挑釁

出血

見到po名有梁朝偉 下意識即刻望一望user name
BINGO

使唔使睇花睇到成個周慕雲咁

真人個種氣場

劉嘉玲

扯晒呀

人哋睇櫻花
你就‘猴’住佢朵菊花

老實講真係顯老啦
之前就話佬味
依家開始向啊伯進發緊啦
大家都無謂自己呃自己

哥哥未到呢個歲數已經香左

第一張唔得WO

我全都要！！！

好衰架你

強

咁人哋真係阿伯嘛六張啦

5張幾啦算係咁
去到佢80歲小美依然深愛著偉。。

當然

小美愛心牌

終於覆me
感動

相反 梁朝偉前世一定係無惡不作

好想啜佢個頭

同小美襯

扯撚到上太空了。。。

呢套佢型到痴咗線

知我心莫若那媽星

好想同佢瘋狂微笑！！！

想chok佢碌鳩。。。

衰鬼偷我啲gif

淫心起了

你個名

+0? Who?

梁生又打錯自己個姓

你男定女

Me=蘇麗珍

哥哥在生嘅話咪又會變殘

我係男人都覺得佢屈
佢同對望，應該會扯

晚晚同偉打車輪打到流牙血的。。。

小美非君不嫁

完全唔覺得佢靚仔

費事太靚仔

Me=支煙

麻妹一起扯了。。。

帥氣依舊

明顯老了

佢細粒先襯返佢嘅氣質
對美來說，偉就是完美

識貨

衰鬼

佢晚晚望住我都係咁的。。。

白b

邊撚到劉呀睇過？無人識佢喎

偉是美的。。。

Real c

諗佢套 正牌韋小寶之奉旨溝女

同我差唔多

講真 仲靚仔咩

唔知邊撚度靚仔

最正都係坐係度背住食煙個張

好撚正

老左好多

頭嗰兩張真係睇到我偉老喇
但仍然好撚正

其實有咩咁特別 咪又係普通中年阿叔咁嘅樣 你話金城武，木村拓哉嗰啲都依然都係幾正姐 連古天樂都開始麻麻哋

嬌俏又得
型棍又得

仔係靚嘅
不過張相好撚違和囉～
仔喎！
花喎！
點搓得埋
泡菜都唔玩花美男啦⋯⋯

我諗起conan有條片個嘉賓講自己個棟篤笑
係自己作為一個男人同邊一個咩靚仔明星獨處堅持到幾多秒唔同對方發生性關係
小美又堅持到幾多秒呢

好靚仔
好可愛

望到你個一日

梁伯

格格不入

冇合照懷疑佢兩公婆到底係咪真係一齊

老了

Ethan Hawke

哥哥無56歲

......

佢本身靚仔
但樓主d相......

最有佬味

始終覺得佢唔笑個樣最吸引

我頭先一喺ig見到就諗起你

佢仲嬌俏過佢老婆

五張幾嘢咁靚仔，好癲

每一次見到美人吹奏偉仔我都......
好想吹奏埋一份

其實我唔係好明女仔覺得佢靚o係邊度...
我覺得劉德華o個種先叫做靚仔
真心求教

利申: 巴

田凱華

我覺得佢個眉骨同埋條眼眉都幾煞食

第一張阿伯黎

宣布心碎！！！

好羨慕色戒入面嘅湯唯

劉靚左 唔通有用美肌

杜如風上身咩

梁朝偉細個學生相好屈

新紥師兄相嚟㗎

Btw宇宙第一美人有冇50歲？

D 相有冇美圖?

老撚到。。。。

偉仔咁casual, 佢老婆著到開會咁

整容整到同劉曉慶一樣樣

如果有一天時光都走遠，歲月改變青春的臉…

由細型到老